被感染 被肺炎

被感染
被肺炎
被自殺
被跳樓
被遇溺
重有咩可能性?

漏咗被送中

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊